軍錶撚請入［有圖］

請問香港點買到Laco錶
想平平地買隻返工

1

2

3

4

上網買有幾難?
laco 真係冇舖賣

唔該巴打
本來想睇下實物先買